斯文靚仔vs幽默醜男

溝女方面 邊個會贏?
啲女會點簡法

利申: 柒悶毒撚

100%斯文靚仔

話明醜男得幽默點夠做

斯文醜男 又肥又大肚腩ok?

鬼佬>>>>錢>>>>all

醜男連講野既機會都無 鬼知你幽默咩😂

你知唔知自己問緊咩 醜男會幽默？ 開口句句都猥瑣啦

醜男個樣已經夠晒好笑啦

回覆以上清 但唔係啲港女唔悶得嘅咩?
馬明咁靚仔都俾啲女嫌悶

點睇都係斯文靚仔贏

靚仔for sure

斯文靚仔vs 有錢醜男就有得鬥下

互有攻守?

幽默靚仔

醜男幽默咪當睇小醜，單獨傾計幾幽默都冇用
你幻想下有個肥婆對你溫柔體貼係點樣囉

個樣幽默？

幽默醜男?